香港巨商討論區

有無人仲有玩啊？

台巨路過

台巨同港巨分別係邊？有啲想轉

推

國巨棄坑路過

港巨 😀

伺服器叫麒麟？
我玩緊嗰個巨

麒麟係台巨
黃帝先係港巨

呢到有無人玩港巨呀

台巨

有冇人帶升 岩岩玩番

邊度好景d?

黎港巨

係咪可以雙開？

咩服?

留名

韓巨5區路過

港巨岩岩down 有冇人帶

今日down左 有無巴打一齊升

台巨路過，想帶升可以pm

台巨game入面寄信比Kengoru